有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 (366)

唔小心三百六十六咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該
但係希望大家唔好歌詞/藝人相洗版 咁會嚇親有心事既巴絲

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野
請1001嘅巴絲開po

我係問同佢第一次分?

沒幫

晚安

走了

...但係又瞓唔到

....會肥

錫錫

巧合 諗反起幾年前 墳場既事

想揾人傾下心事 咁啱搵到呢度 希望各位見到咁大篇嘢唔好介意

是咁的 我係今年考完dse的，成績唔好，所以入唔到大學，讀高級文憑又差一分
我一直都好想讀電影有關嘅嘢，本身報咗演藝，但係都唔收

我原本諗住今年試下出嚟做嘢，下年再retake一科讀高級文憑/再報演藝
但係我老母聽到啲風水佬講話去外國讀書對我好，佢就係咁想迫我去，但係我就唔想去，一嚟我唔係好鍾意外國嘅生活，二嚟我想留係香港考多次dse

但佢完全乜都唔理，一味即係識迫我去，我話唔去就猛咁屌我，用埋晒啲唔合理嘅嘢嚟鬧我，完全無理過我感受，而家日日係屋企都係度對屌，我自己都估唔到我呢世人會俾自己老母用啲咁賤格嘅語氣嚟屌

搞到而家我日日都勁唔開心，我都覺得自己好無用，好想搵個天台跳落去，但我仲有好多想做嘅嘢未做，唔捨得就咁了結自己嘅生命

我知你地覺得我好戇鳩，有得去外國讀就梗係去外國讀，但我自己意願就真係想留返係香港讀

有無人可以教下我可以點

City creative media 好似收4c+1 19

我男友個呀哥過幾日就結婚
咁佢啲家人就叫我到時同佢一齊坐主家席
我男友就話我到時就咁出現就得 咩都唔洗帶
你地覺得我到時係咪就咁到就得 咩禮金禮物都唔洗帶？
利申: fg仲揾緊工 好窮

講出你嘅理由s 去說服你屋企人， 親人眼中 你永遠都係細路 佢用佢嘅角度 替你打算 等你條路好行啲

Ching hku wor

熟既咪睇吓有d乜野幫手

點樣忘記一個無結果既人
真係好鍾意好鍾意

...

又比人已讀啦

堅持到不行，便放...好似急屎 ...但忍太耐又傷身

我試過用自己理由說服佢哋啦，佢哋淨係識俾返啲難聽說話我聽
佢哋永遠用自己角度睇 完全無諗過我嘅感受

不舉 例子，無得參考，乜理由? 佢點講乜點難聽

又話自己a0想出pool
我明唔係同我lot

....駁唔到

看似特別...但我只不過模仿特別，根本唔特別

hi

你又知

唯有係咁

可愛 手巴都係 佢唔見左既

Sosad

揾工好難 我要求太高了可能

諗緊呢 第日好唔好讀個pgde做老師

唔想窮一世啊 好怕考唔到公務員

好頹

點解丫

想傾心事

有個一齊左一年左右嘅男朋友
讀書讀唔成 又冇錢讀
佢依家做緊樓面兼職 即pay
話就話日日都有番工
但凌晨2點放工 放工又同班同事食宵夜
搭一搭都冇一半糧 又拎一兩舊去賭波
一唔夠就問我借
依啲都唔係問題
叫佢好好地搵份full time做下
就永遠都有藉口 又話手傷身體唔掂
又唔想做搬搬抬抬 又話想搵份萬6,7嘅工做

由世界盃講話等世盃完就會搵工搵到依家都未搵
同佢講又話你唔撚明
我都廢撚事同你講
咪撚煩啦

成日嘈交 發爛咋 小小事都可以嘈
雖然我脾氣都差
但好多時我都吞左啖氣 因為已經唔撚想嘈

去到依家真係頂唔順
一同佢傾依啲野佢就話唔撚想嘈 拜拜

我真係唔知要點做 唔想再拖落去
雖然繼續一齊好on9
但又唔捨得 驚講分手自己會後悔

好無助

早呀各位

各位早晨

大師早晨

反共

淫海早晨

豐 早晨

肉球早晨

早呀風

早呀淫牛

鬼叫我窮呀頂硬上

騙不了自己

all 早s

頂

波波

唔明

早 風

JABORBOR

早 瑩

早 咸牛肉

多謝你
我話唔會再提 再票自覺再就唔好再一齊

繼續ff 佢欣賞 特別

你模仿特別

模 都特別

不是，文字可以修改抄襲

修改自己

早 各位

早 歌仔

早 明仔

波記

係波爺

係那揸波仔

明 早

JABOR仔

渣

揸

歌 早晨

go

早晨

午安

冇

磚 早晨

增下肥

點增法 目標想幾多

咁輕

上緊堂但係好悶好眼訓

熄燈

join?

唔見咗大鐵人

牛早～

早 bearbear

棍波早

勇 係咪用分身?

早

牛牛 早晨

冇目標 順其自然

熄大燈

明 仲輕

個Miss早落堂

Bear 早

～直6發動

落堂食飯 但係三個半鐘天地堂

早落糖～

用細燈～

去瞓覺/溫書

去爽一爽～

落糖返🐢

增雞

月巴 G 餐 ～

一陣3點半仲有堂上 想番🐢都唔得

上咩堂

Sad

食朱古力

飲甜水

不啦

BA

今日上啲堂完全係濕九，因為個Miss好濕九

自修啦

都肥唔到

因為個Miss好濕9

月巴了～

鋼條型

所以咪要自修

算是吧

只有骨

有骨 但唔會瘦到明顯露

52都露唔到

肥

柒

集於一身

仲有窮

問 : 如何練成的

答 : 自然的

解決方法，重刷首抽

天然奇才～

先生 首抽要排隊

不了～

刷到掂為止

沒龍尾的

長期龍尾

詩詩

可愛

瑩瑩

佢地蝦我唔比我刷首抽

變女人

我係絲

勁

你想變女人?

hea下hea下又到食晏時間

以為你係仔仔 咸濕仔

扮工?

返邊到?

荃灣某間細lab

好忙

有無人無限loop自己好廢好無用好懶好多籍口
雖然每一步都係自己預期之內
但要離目標仲好遠，每步都唔錯得
以前哂左太多時間
又多壞習慣要改，要飾演一個完美人格好累

佢先話hea下hea下

而家淡季少野做 只係個濕鳩ceo要internal出快啲先搞到好忙

sor 你呢?

完美先係藉口

扮工

返邊度?

食完了～

排返一百年先屌得

鬼才

詩

一落堂就返工 要三點半先放飯 餓

做自己

能者多勞～

socomat 知唔知?

扮工室

唔扮嘢～

知係邊

鬼才Bear

然後佢就會講返同一句 先生...

之前有接觸

我耕田

機會得一次 好彩數又唔多

粗重嘢等弟佬嚟

揾socomat d 人黎驗泥，睇吓姦唔姦得

其實已經刷完架啦

疴 k

join

唔自修唔掂，個miss答非所問

真既?

讀u不嬲係自修

我都想U

排骨明仔 好羨慕你

嘩，唔係肥牛

猛牛

190cm?

狂牛

與其聽佢廢up 不如食自己

我決定自修同搵朋友教我算

7字尾

sor 又ff係佢

accountant？

叫我呢啲肥仔情何以堪

死肥仔

不了

骨架問題？

係...只不過

小f

火了～

血與骨

當你重到咁就唔會羨慕

唔知d院友點呢? 好擔心

春風吹又生～沒事兒

我........少血？

風快啲吹下

搵唔到相關新聞 會唔會係fake news

46kg應該係我小學嘅事

太棒棒了～

可能月經～

我都係

x3

包皮...過長時間太瘦? 係咪腸胃唔好難吸收? 試吓中醫

望吓下面

唔係住山上應該OK～

皮包，返轉咗 寫

朱古力～朱古力～朱古力奶

高血壓等緊你

不會～

純朱古力就係
但牛奶朱古力就...

+1
最鍾意97%以上

朱古力奶是玉米片的朋友～

我鍾意鮮奶多啲

什麼都行～黑灰白也可～

好似有單骨同雙骨分別

我夠鐘扮工 遲啲見

sO～ ？

最近啫～先前食白方包～

小小灰～

不定的～

我有乜食乜 冇就唔食

O茶+黑啡～

水

係呀
朝早上account下午上econ

H2O2～

兩科都係我興趣

錫安教

頹

悶

眼訓

嘩唔係掛，我依家好近良景wo

矮

宅

曾經我都係 依家就...
不了

毒

窮

青山定期就會燃燒～ 不用驚

受不了太甜

某些出走嘅病人放？

我放架

因為咁啱我有 飲淨的檸茶 又煲咗咖啡

是誰令青山也變～

鈍

我

蠢

冇興趣好難讀落去

加啲銅片落去～ 庫爾斯克號都係咁樣爆炸～

臭

屯門自古以來都是屯兵之地

廢

畢

我唔識化學野

駑

我考慮緊上山欣賞

豬

蜜桃成熟時

我有齊哂

傻

🐖

待

有人返嚟啦 要認真扮工 再見

我懂得隔岸觀火

佢宜家應該幸福...之前聽聞...都幾耐之前

watchmen

親親大自然

風

經常也是

屯兵

我ok

拆

睇大隻消防仔？

ok呀

仔不了～

生死自有天命 怕乜

其實好正 我都好想好似佢哋咁大仔

消防員會喺 對面山救火？～

多謝

雖然我人又好，細心温柔又專一

但係都唔會有人識欣賞

幻覺嚟

青山院友 是應該 互助互愛的～

但冇異性欣賞 波仔係咪都係咁諗

消防員喜歡 忌廉批

可軟可硬 秒速變硬亦得 爆晒青根亦得 得咗

你講緊變態野？

叔叔呵返

可能真係好似之前各巴打所講 放棄左佢之後失去左目標 或者係唔慣生活圈無左佢 依家成日都頹下頹下唔知想點

我諗緊你諗緊嘅係咪我諗緊嘅野

想唔想要大叔嘅呵護

已經有興趣 日日都好忙好多野做 但總係覺得無咩目標

搵替代品

在忙時忘記

新新叔叔～

伸伸縮縮

唔係咁易架葉師傅

有幾難

我係係屯門番學咋

唔知 唔知自己想點 唔知可以點

真? pm我

其實係唔大興趣姐，放低左三年突然要讀番有啲難跟

明仔 呵返

？

Oem

唔想害人 但有時都想是但搵個關心下我

咩意思?

我好守婦道唔會隨便pm人架

心痕

淫牛 淫明

做咩放低3年

伸縮棍

叔叔的呵護

詩歌?

以前初中有讀基商學過，然後高中就讀地理同歷史，所以放低左三年

好過無 有時都認唔住攬下啲女仔fd

對

天．水．圍．城 ·

宗教背景歌？

咩名?

威

對淫海嚟講 我應該稱得上叔叔

入黎要用回鄉證

我都不再年輕啦

咁饑渴

我不用～

點解咁諗？

我比你更老

唐e？～

老人院～

返過教會 亦有研究過佛

3歲

上9點堂真係慘過食屎

時而年輕 時而老練 老練屋多

你信?定純粹研究

Ching你都係天水圍？

有護士姐姐

姨姨就有

我想讀PE呀
求呢年快啲過

咁返8點工呢

離開反而可能係對佢傷害

開心過隻狗咁

收放自如

每個星期最少都2-3日會操，有時心情好會做到飲水會嘔

今日上完8半直接返工

1年多 習慣了

我差唔多每個星期四上完9半堂就即衝去番工番全日

收5?

問一問佢意願

今日9半先收工 好嗱眼訓呀

指緊心境 收放自如 想年輕就年輕 想老練就老練
你意淫？

淫明

6

男女朋友有乜好怕羞

好 但放工嘅時候好多餐廳都收工

好耐未食過住家飯

試過了

又屈我

放飯上水先

再食多次都可以嘅

歌~

媽子今日唔係屋企煮

一般 但可以再戰

你地係極速推post

咁灰做乜 相信愛便能飛

其實我依家約女仔fd單獨出街（對佢無feel）黎搵人陪下我會唔會好仆街

冇屈 我問一問你係咪意淫咗

會

好似成幾年前喎

仆街海

我都有啲後悔 個女仔靜間以為我鍾意佢就大鑊

唔好俾假希望同誤會佢啦

你死啦

好鐘意咬啲珍珠

學習

同佢講清楚

嗰時我有啲鬥氣 唔想衰比佢睇 但可能害左約嗰個女仔

點講

反正冇意思 照直講

斬手tim la

無嗱嗱同佢講 我對你無意思?

放心 我唔係mk

可能佢都對你冇feel

唔識 唔好問我

但我一約佢即出

當局者迷

!!!

Ok

不

詩詩洗唔洗我介紹返啲姊妹比你

牛肉ching?

好想成杯都係珍珠

一約佢即出～

你啲姊妹

肥肥的～

唔識應對女性 男嘅我就識

直到魂歸天國

要吃嗎

有冇我份

今天不了～

天仁茗茶

果然不錯～

珍珠 有落糖水 又高碳水化合物 好高熱量㗎

煙霧

咁情深 都叫衰嘢

你咁靚仔洗咩

wts佢

矛女

好空虛

搵個男人

我覺得幾好飲

飲佢啲茶

一般

913好飲啲

用自己雙手創造

打飛~ 基?

少飲奶茶 太甜

一雙手 可以不求人 頑強面對 這世界 絕情又刻薄 照樣無懼

追 追不到也得追

淫海無誤

你講先架

成就最渺小的壯舉

青山～

會肥

我講緊咁正經嘅嘢

茶葉可以

你輕成咁都怕肥

嚴以律己

烏龍茶

唔飲呢啲嘢

湯飯好fatfat

肥牛

岩岩分左手 但無乜感覺

對自己有要求

月巴月巴～

過多一頭半個月會有

不錯～

我唔啱你

當然～仔仔不了

愛得唔夠深入

只有機器才能～

雌雄逆轉

令你360度大迴轉

reverse mode～

學術性研究?

你哋幾個成日都喺度學術性研究

cycle mode

琴晚唔知邊個研究呢

但係循環 啱好意多諗弓戈

destroy mode～

多

性戰士～

game over

有po為證

to be continued

打錯晒字 失禮失禮

沒有start 如何game over？～

all fall down

bug入

多謝體諒

who

你鬧我

慘 只有一人

689難聽過粗口

點算好呀

#689≠689～

冇睇

今日啲野今朝做晒 hea緊等開會

點解

同埋無嗱嗱同人劃清界線好奇怪

好過拍拍拉拉折磨人

我係叔叔

大哥哥......來玩吧

點先可以係唔傷害人嘅情況下拆掂佢

叫聲叔叔先

叔叔牛欲求～

叔叔

認錯人

乖

Foul

未叫叔叔

好似叫昆明湯飯 酸酸辣辣咁

連野飲$48

味道唔錯 都算抵

係

睇黎我地同一間學校呀ching

我飲熱菊花汁

而家出去食飯 好貴

菊花蜂蜜汁

我學校個頹can都要$30一餐

心境老練

我不算在屯門讀過～

心老人不老～

More 食X？～一入就見月巴c

香蕉味💩Or💩味香蕉？

所以叫叔叔

月巴C？～

人老心不老呢？～

明仔真重口

重口日月～

ok dllm

dee dee?

靜哂

玩電話
諗住游水又唔識游 去到泳池會好悶

去玩水囉

我得架

推

4點後得閒

但聽日已經約左食飯喎

hehe~

8點九龍灣ikea等?

mtr等

月巴

咁745mtr等

我4點後就得閒啦 唔想係圖書館坐咁耐

我可以隨時蛇出去食tea 都啱啱食完唔餓

ok

唔洗返工咩？

jer jer

sad

仲未1001

kit gor

你識我？

unclekit

who are you

I am trash

去分類啦

有分別

我係不可回收廢物

傑哥 可以教我如何像你出色有份中環公司工

上水

磚磚點解呀

太和

將軍澳

is.

因為佢係我哋大佬

入到去都要分類

JABORBOR我大佬
有咩事搵佢

黏灣好啲

潛

焚化爐仲好

dum落海都會沖返上岸

大學

好似有少少發燒
今晚臨瞓果陣溝藥食 聽日應該無事

你大佬唔係C煙?

飛機磚 唔好多個飛機風

火炭

BOR哥 先係我目標 所有情緒自我解決

馬場

自我增值 自我進化 自我再生～

屎來母

沙田

乜磚磚放飛機咩

十卜 🍊🍊🍊

水舞間

海底隧道

唔識了

搭飛機好過

飛日本

東京熱～

下次應該去台灣

冬天去

太冷了

攞咩睇

比熱好

北東南京～西？經？～

上雪山冰鮮100年

我只會捕捉風景

ok new water lm

一個人睇 完全唔浪漫

水姨

1001

秋天好

你講緊乜

我放假時間難就 想約朋友去旅行都難

香港嘅秋天

小雨點 放心灑

目標捕捉～排除開始～

冷冷的

早已決心向着前

相機食先？

約我去 學生咩時間都得

沒可能的事

因為對像是我

忙碌 請假不能 不能請假 請乜能假

Same

你個毒男咸牛肉 咒我食自己

浪子牛

獨遊世界

噢 女神bb

矛呀

收皮

遲下去東京 都應該獨遊

有無掛住me

咁大膽，妹妹叫佢姨

姨姨好惡

咪就係！

ok 你請
利申：廢青

牛叔叔都叫姨姨嘅話我應該叫嬸嬸

係 你好矛

一個人 話飛就飛 完全冇顧慮

e你老x

係水姨面前 我dee dee嚟

食咩先

扮哂野

水嬸嬸

勇

屌

水__好惡 好驚驚

心事台十大惡人你知唔知 哈， 你唔驚畀人食咗你呢個咸牛肉

叔叔我都巧驚驚

有咩好怕 大不了一死以謝天下

原來小狗兄弟明星

水姨姨唔好嬲啦 我唔會叫你嬸嬸架啦

cfu

聽晚megabox ikea

流浪🐂

最得人驚 你知唔知係咩呀 佢唔係一次過食你 佢慢慢嗒你 嗒真啲 等你生不如死

木牛流馬

生於世上已經係折磨

啊 突然好有共鳴

機動馬～

水水真係黎?

Ching sick bor🐂

一千次說..